我朋友搞大左條女個肚

我朋友叫ben 同條女識左半年
佢今日同我講條女大左肚
佢地兩個都廿中
條女月入萬幾
Ben月入2萬

佢問我點做好 大家點睇

抵撚死 做爸爸啦你

無圖點睇睇呀！？
屌你老母！！

睇完

你咪用眼睇左再回左我

生囉
結婚囉

有咩問題

一係決定生，一係決定落，乜有咁難決定？

唔想生就咪撚扑啦

跟你姓定跟ben姓

要生仔先扑得野咁惡

生囉結婚囉 唔係落仔呀？ 有無人性？

中出阿ben

扮失憶, 走佬

扑得就預咗有機會大肚架啦

影撚衰晒

佢要做爸爸 個突然太大

又係典型 結婚等離婚既故事

屌你老母啦 咁你屌鳩人地嗰陣又唔撚帶套 ?

你依啲撚樣真係正仆街嚟

放心，有十個月時間比佢準備

你的朋友就是你

中出即飛

唔撚洗教啦下話？

蜜蜂翁
我識咗條女佢話佢係處女
於是我冇戴套走咗去扑佢
雖然佢幾正但係我都冇乜癮
佢條閪唔夠血所以我冇性興奮
好彩兩個禮拜後佢話佢頭暈
於是去咗萬寧買咗一支懷孕棍
衝衝忙忙走咗去搵間洗手間
出翻嚟個螢幕出咗兩條紅色間
佢話你估下bb會係girl or boy
我話收撚皮你快啲同我佢墮胎
快啲執個回鄉證尾班車就開
快啲翻深圳介開bb個腦袋
介 到 成 地 肉 醬
子宮介到一舊舊好似肉腸
醫生話我想唔想閹我話我唔想
屌你你把介刀咪撚掂到我條腸
你都知我係邊個我係墮胎人
切到bb毀容血液不停周圍噴
我唔戴套我就唔會性興奮
我要條女墮胎我先會性興奮

奶油包
daddy你喺邊度 mammy你喺邊度
點解 依家見到把刀
daddy你喺邊度 mammy你喺邊度
點解 依家見到把刀
佢條女依家晚晚訓覺都會失眠
發緊夢聽到死咗bb嗌緊mammy
陰間裏頭同佢講
mammy點解你要放棄我
mammy點解你要放棄我
mammy點解你要放棄我
依家佢日日睇得太多心理醫生
因為之前睇得太多墮胎醫生
喊曬口話屌我係人咋
因為墮胎人話佢唔想要個家
如果我唔同佢墮胎我會比去打
今次仲話不如慳翻用衣架
之後有一晚係德施堂
有條友大嗌吵醒成條走廊
見到血淋淋嘅衣架喺佢個手上盪
之後有第四個bb死咗喺張床
daddy你喺邊度 mammy你喺邊度
點解 依家見到把刀
daddy你喺邊度 mammy你喺邊度
點解 見到把刀

搵日一個人去行山之後打三條九胡言亂語扮入左結界失蹤一排